男涉嫌性侵99歲阿嬤 先洗手再摸她下體

美國一名男子涉嫌性侵99歲阿嬤，被逮後遭控意圖性侵、虐待長者、竊盜等罪，但他全部否認。
據《KPIX CBS》報導，美國26歲男子基德(Teandre Howard Kidd)被控於2018年12月31日下午，在唐人街對90多歲女性性侵，並於1月1日下午4點左右被逮。檢察官指出，31日當天，基德因為車輛竊盜罪被假釋後，前往舊金山唐人街一處住宅敲門，99歲阿嬤開門後，基德把阿嬤推進屋內，然後到浴室洗手，脫下褲子把阿嬤壓在床上。

法庭文件指出，阿嬤感到害怕且疼痛，試圖把基德推開，而隨後基德把褲子穿上後離開。檢察官稱，基德稱他認識這位阿嬤，並說阿嬤想跟他發生性關係，但基德否認犯行，僅承認有摸阿嬤下體。（即時新聞中心／綜合報導）

棋靈王？

仆街爆烈鼻毛真拳

尋日先見到單性侵80歲阿婆
一山還有一山高

等多年先姦就可以姦個100歲嘅點解唔等下添

少女我唔鋤愛阿婆

棋靈王都係食4 50路
佢level高一倍

識洗手，好男人